### 项目引用

1. 主题后台界面风格来自material主题
2. 主题function.php部分代码来自 qqdie设计的主题
3. 感谢 links插件作者 寒泥
4. 主题cross自定义模板代码来自 breeze主题by闪闪的星
5. 主题内置的播放器代码修改自youduBGM
6. 短代码css样式来自DNSHH主题
7. 基于 Flatkit 框架

感谢所有提出建设性建议的小伙伴们！
感谢本项目引用的项目作者的贡献！

### 版权声明

开源主题请保留底部版权，否则不提供后续任何主题帮助，并保留法律追究的权利。

（商业使用可以支持赞助￥20后去除版权信息,并提供持续的后续主题服务）
